［錶撚入］擺低你哋戴緊嘅錶10

新Post

新 post up 張精工先

執緊袋準備出街

精工錶

28Ti
想整部，但又未係好捨得
繼續 MP + 八妹算

呢部snap機又型又方便 除左對焦慢同埋嘈又冇咩投訴(最緊要有錶岩晒呢個post)

奶轉左CMOS後我冇玩了 留得低既只有部M9同M6 同埋支NOCTILUX

想今日收工去入隻jlc，邊到抵

咁隨心嘅
想買邊隻
搵間太子睇下有冇嗰款囉，9 折不難

NPLM

想入隻mut moon咋，之前問過8折，睇下有無好少少offer

咁耐見過兩次
一個係有啲錢嘅主婦
另一個係中環男士

而家好似要炒價入？

Aquanaut 要咁貴
我見 5711 食埋炒都係 30 幾 40 萬

IWC

呢隻好少見人戴
有諗過買無耐手幼 carry 唔到咁大隻錶

pp

我覺得 Omega 有啲款都好靚，可惜香港無乜人欣賞

唔駛咁貴
不過最近冇睇幾錢，淨係知無折(around 140k)
5711就真係癲喇

有埋月相

我鍾意 Railmaster 呀
其實廿幾三十年前 Omega 同 Rolex 勢力冇咁懸殊，應該平均啲
但而家就一面倒

14 萬 okay 啦，話晒都 PP
但呢個價位我會買 5196

我搭地鐵見過一次
中年女性黎

隻錶比我想像中大隻

巴打呢隻master calendar 我恨左好耐

做乜改返啱個底字，搵唔到post 呀

而家一講Omega就有人衝出黎話加多幾千直上撈，好撚慘

Sorry巴打
强迫症發作

Potofino
好似多數人買IWC淨係識Pilot/Portugieser

Potofino啲中高階個人覺得太斯文
所以都未有打算入

DLS
PP 個網得殘體字我亦唔順超

好想喺佢未改之前買咗先
不過4947我落咗訂

妳落咗幾錢訂呀，可唔可以當射落海算

難啲

佢入間嗰幾隻有啲柒
入間黎講pilot同portugieser真心靚
不過我戴上手都覺得iwc偏厚唔係咁易襯

入門

頭先睇 IG 又見到 Paul McCartney 同埋 Ringo Starr 一齊戴 Aquanaut
真係愈睇愈 okay

我隻精工skx007平時戴上手就正常 但一放低一兩個鐘就走快成差唔多10分鐘 有冇ching有類似經驗可以拎去邊度整

我戴

唔洗諗，好明顯係壞

精5機心整嚟都嘥氣
正接買過隻啦

咁樣對隻貓都有
仆街主人買假錶
隻嘢真係高仿都稱唔上

帶左幾年

lm

通常大家幾耐做一次full service ?

口
跟機

有啲後悔當年無買到隻 Seamaster 300 Spectre 版，而家唯有等出年新 007 電影會唔會出新錶。

今日iwc

呢隻咩型號?幾多錢? 而家仲買到?

想買omega too

想買moon watch

依家咩價位

依家唔知喎，呢隻幾年前喺葡萄牙買好似兩萬鬆

呢隻？

好吸引

呢隻好蝦人戴，45mm 錶面仲要 lug to lug width 勁闊......

終於都週末

換左條新原裝帶

btw 拎去比人打洞打到好撚柒 我屌你老母

係咪唔打窿就太鬆呢？我都係呀

我本身都所以喺德國訂咗短帶返嚟

[img]
窮到燶戴精工

好，等我遲下都買。我真係想換條新原裝，出面啲帶完全睇唔啱

個圈啲字雞乸咁大隻，幾百蚊貨仔嚟

taobao 買個靚嘅打洞器自己打啦

短帶
巴打洗唔洗打窿

喊撚左

短帶梗係唔駛打窿啦

同價錢
完全唔知有短帶

講真幾十蚊買個返嚟有排用，攞啲垃圾試一次已經打得好靚

手幼撚可以睇吓

thxxx

搵返以前買隻Metro嘅AD訂，埋單HKD840左右（寄到嚟香港）
錶帶 84Euro＋PayPal 5Euro

好簡單
佢個messenger 會叫你行去3個地方
㩒幾個製
最後個地方就拎到個tote bag
如果你趕時間

BTW 有冇聯絡方法
柒到我想訂過條

其實去試上手先啦
我覺得買錶唔一定要好襯你 但適合你既錶會有一種魔力吸引你買
可能係你欣賞佢既氣質 可能係緣份

1. 可以亂答
3. 會變喎

會變㗎咩

Hamilton

大概係差咁多
2邊換晒短帶又太短
不如巴打你約我出嚟借你試試睇吓換一半啱唔啱啦

巴打會係邊頭返工

咸仔最正係哩隻

巴打點睇glaschutte original

想買隻無咁易撞又有歷史既機械錶

Budget 100k以下

想問ad有幾多折
第一次買貴錶唔識野

軍錶都係用返 nato 先至襯

Tg: lihkgalpha

上面戴Pilot Watch，支持下先

夜D搵你

好明顯飛行錶樣式啦，皮帶啱啲

隻錶假撚到

靚喎

巴打們點睇名人站呢間野

ham仔係幾好j

我覺得冇咩問題

幫襯過買水貨手袋

有冇巴打留意Bremont?

受咗磁 45蚊買個消磁器就整得到

Laco 55mm？

其實hamilton有冇正式出interstellar隻Murph錶？

唔係啦，那有錢？
Steinhart Nav B-Uhr 47 Titan B-Type Central Second

ETA Unitas 6497-1大機芯手上鍊改大三針+停秒，47mm鈦殼。

跟足B-uhr

無

我想買Steinhart Nav B-Uhr 44 Automatik B-Muster
唔知44定47好，有d驚47太大隻

47mm事實上係大隻，44啦

巴打，另外想問下，steinhart官網會唔會寄香港？定係去邊度買好d？

官網會寄香港，冇問題。
我見旺角、大圍都有舖頭賣Steinhart。

Lm

感謝巴打

🙏🙏🙏

ham仔

好少38mm 又薄的錶。手幼上次買42mm 好怪

JLC Master Ultra Thin Moon 39mm

呢隻啱你

好想買 tudor 隻百事 究竟幾時會有得賣

Fb水貨鋪有喎
47k

今日用隻平

買左成15年以上 日日用

另外貴個幾隻 結婚生左b 後 一年都用唔到3次

公價3萬炒到上4萬7

炒錶佬好野！

巴打呢隻當年入要幾錢左右？

睇錯
48K至啱

不過我個人就唔覺得有咩特別
其他Tudor例如藍色嗰隻仲靚

等下無壞
俾多成皮幾買Tudor真心唔值

我隻銅BB由本身炒價去到水貨有折, 一年左右

15年有冇上過行做保養

鋼錶好少戴
等各位巴打開箱

tudor 無折 不如買rolex

48k 佢食屎啦！

btw 藍色係79230?
依隻都有諗過

12k 到

冇 行得走得
真心com用

15 年來都冇話咩outdate 海馬 襯返工衫 一流出去飲下野 又唔太失禮

咁堅

我唔知其他型號係點

海馬系列 好com

後生時 去潛水 滑水 都冇問題
15 年都仲行得走得

香港市場，omega 已不復當年之勇，個個都剩係識加幾千直上撈

現在加幾千 唔得啦

差成皮野

sinn ezm1 有冇巴打有？

想問係邊間睇
利申: 前幾日入左手

我之前有隻 speed master 同隻 十仔同期買，隻 speed master 玩咗幾年就唔識行，問過整要幾千，但係買返嚟先 9千
所以有童年陰影

買二手定全新？speedmaster應該好耐用架啵

全新呀
不過算啦，嗰時好平

48k 不值

無事無幹唔好搞佢

呢個價買tudor不了

我隻 NOMOS 買咗一年，每個禮拜快分半鐘
諗緊拎唔拎去整
但老實，佢又真係一路 keep 住呢個 rate, 又唔係完全接受唔到

如果自己接受到個差律,不如等有其它野至＿次過整

快半分鐘都要調?

一星期半分鐘好準啦

分半鐘呀兩位睇清楚

忍唔住手入咗了

一係自己開蓋慢慢tune
一係俾錢人tune

JLC 新成員

貼d熱門就俾人負評

快咗唔緊要
我之前隻錶都係每個月慢兩秒，令到我好不安
之後又發現佢入邊有水氣，我都要求14樓幫我較過機芯，令佢行快唔會行慢
依家就每個月快兩秒，保障好多，起碼唔會遲到

好正呀 幾錢入手？
考慮緊要黎隻定GO panomatic lunar 功能好相近

我打錯，快慢都係係每日兩秒

可能潛水錶 com d 掛

隻錶 近來行快左 不過我一個月調日子時先 tune 返佢

留睇睇巴打幾時又再入水

落大雨戴潛好正

皮帶錶真係唔想拎出嚟

今日我都戴膠帶錶

落咁大雨戴皮帶或戴銅錶即係玩9自己

樓上出咗2次sorry

皮帶錶濕咗好麻煩
硬係凝住搞極都唔乾咁

最難頂係嗰種霉撻撻嘅感覺，好噁心

正負 2 秒好正常
唔值得咁樣打開錶殻

呢個係考驗

我個情況係本身有水氣，要上14點樓維修
順便要求佢哋較機芯行快

我得皮帶錶同布帶銅錶

"買"係你唯一嘅救贖

MD左你果隻glycine combat sub

係咁意買隻鋼帶戴吓啦

想買隻蝦仔sub

我諗住買g-shock
買極都買唔到

蝦仔sub要幾錢左右？

蝦仔 sub ben屎針嗰啲就真係唔好喇，抄得太全面，反而佢啲自家款仲好玩

好似400Euro左右，未扣稅

三千起，eta 2824, 2892, 2893, a10 都有，當儲芯都抵

唔該樓上兩位巴打
研究吓先

我仲諗住ocean one green

覺得會比人笑
抄到一樣咁款

今日新入手

明明話買鋼帶錶
唔小心走咗入IWC就出事

相呢？

Zenith Defy

地表最強性價比蝦仔一定係鈦蝦

想買呢隻

夏天真係戴唔到皮帶
隻IWC暫時收埋一陣

想入

ap

照帶🤘🏻

冇撚有錯

好撚正

咁講，姐係Nav.B的話，都係vintage鈦好過stainless steel果隻？

社巴做咩咁唔小心

我嘅意思係按spec計，Ocean Titanium 500性價比最高，就係睇你對Dive Watch有冇興趣啦。

因為屬Premium line，用上ETA 2892-A2或Soprod A10機芯就比普通款嘅ETA2824靚啲，有背透俾你J下機芯。

全鈦合金夠輕身。夜光幾好，夜光陶瓷圈。

同埋學上面話齋款錶冇咁「致敬」Rolex囉，唔會用BENZ針，錶面同指針有返自己嘅設計落去。

明白鳥，多謝巴打

好型棍
呢個年頭肯花錢買真力時應該都係真心欣賞

你問得Nav.B，我可以答你都一樣。

係睇你中意鋼殼定鈦殼。

我個人就中意鈦殼款，噴砂處理嘅灰色+舊夜光，要彈嘅係條做舊錶帶大過粗大。

今日又好天喇

50mm?

幾型

47mm姐，你上官網睇

Inbody watch

同意

facebook 見到隻Pilot款30K都唔駛，好想買

我都照帶

我有錢都想整隻

沙田新城市第三期間Seiko成日人頭湧湧
好多人買

有無巴絲可以講下宜家邊到有得入手DOXA Shark 系列？我想入一隻黑藍圈

有冇ching想係日本買錶？
或者想搵1d市面上難搵既款
我呢到都可以搵俾你
但價位50k以上 到500k既都得
再高既就要商量下
有興趣講低啦

Louis XVI 香港應該冇咩人識

有折

咁咪仲平過宜家啲水貨舖

但係 員工貨 第時維修都耐啲 個名又係用你朋友個名買

service center點知係員工貨？
等我狗衝入去做先

維修 要拎去bt再轉交 佢地一check就知

自己入去做咪冇所謂
75折喎

Walkin ad都可能有8折啦

再講 入dfs 你係dfs員工 你做咩位係佢派 無得你簡

Everytime Swissmatic

點解IWC Pilot/Big Pilot咁堅持有日期
冇靚好多

有日期都好靚仔喎

冇日期平衡啲同復古味較重

日期窗真係考學問
我而家見到三間做得靚嘅都係德國廠

NOMOS / GO / ALS

而家戴 JLC 覺得佢個日期窗窄啲

就係覺得pilot有日期日子先靚仔

jlc個date款好撚細粒

尋日先試完隻thin moon 戴上手冇就咁睇咁靚
51k好貴

ALS大粒字 轉日仲強而有力 勁好j

大日曆真係好j

IWC3777?

zeitwerk 你咪 J 到虛脫
每分鐘都轉緊

咁又唔係 唔鐘意 我都係覺得佢三針+日曆靚

之前幫客拎上行整
佢話整一整最少半年
佢有一team人專登整這個model
所以有排等

Lange 1 moonphase

到

正

有無巴打玩MeisterSinger單針錶
覺得好正，但最衰做地盤成日要mark準確時間

我鍾意 Saxonia Moon Phase

真攞命

你係咪買咗喇

巴打咁有米

未有耐到我

唔係我㗎
拎上手把玩一下咋

flieger

邊到買咁平

社會巴打請睇tg

求教各位巴打 想知呢隻5067A門市易唔易買 同埋石英錶黎講值唔值 好想入手一隻入門PP 唔該曬先

又見到你
好似喺1881見過有 好似喳

不過我記得石英唔洗買pp啦
石英我寧願買vca/chopard 個樣靚啲

Hi 絲 我覺得我地啲taste都幾似
Vca花花同Chopard happy diamond都幾斯文同女仔啲 我都幾鍾意
另外有睇過Cartier ballon bleu 又係圍鑽款 不過佢係機械錶 貴一個double

70年代自動潛水錶
Cordura Seagull

Sicura即係之後既Breitling生產
鋼水好好做功好扎實，無走時問題

Chopard happy diamond 真係好靚

淨係pp個名都值啦 pp自家石英芯

PP真係好好好好靚 終極目標係呢隻4937G 白色鱷魚錶帶 白貝母錶面 白金全圍鑽 仲有埋月相 所以想買5067A過住癮先

停咗產啦4937
訂咗4947但係起碼要等半年

絲你買左R/G? 到貨之後可唔可以放上黎分享下
7130G都好靚啊 但係最近買左好多野要回下氣先

G呀 R係rose gold我覺得好老

我覺得所有錶 無論咩牌子都係銀先靚 我係銀色撚 冇一樣accessory/錶係金或者玫瑰金 連買袋都有強迫症 得金扣既話一定唔會買

見到iwc150週年系列開始係ad有得賣
係咪好快會有75折嘅白面pilot

pilot 難啲🤣

連塊面都換埋仲算唔算係撈?

我都唔知，男朋友送我
但我覺得真係好靚

男友送超A

又唔好禁講，上面都話睇相好難作準

其實我唔鍾意撈所以唔識分，我連講緊邊間換左面都未知

bamford都好貴，如果你話第一隻既話

老老豆豆,恕我大鄉理,呢d錶萬－有故障,rolex－定唔會整，點算？

生日禮物黎
我男朋友話Branford 哩啲客制化嘅錶，香港無分店
如果真係壞左，要寄返去整
不過男朋友話，大陪份嘅Rolex 都三重防震，無咁易壞

利申 後面三隻都自己買

問題係bamford有零件咩？

Branford 無架，淨係幫人改錶
香港無做代理，所以有乜都要寄過去攪

我明呀,我指隻錶如果機芯有故障,你寄番去佢有零件整咩？

5067A喺中環AD長期有貨
最多9折啦

Aquanant唔會買錯

個人麻麻地Aquanant系列

唔該曬巴打 聽日去睇睇

Hublot月相

隻nomos metro 買左4個月 星期五擺底 今日睇翻快左10分鐘 開頭買都係快5秒1日架喳

快左咁多應該受磁
拎去消磁啦

出去慶祝爸爸節

屌 好撚靚 巴打幾錢入？

都係原價啦

有冇帶corum bubble?

邊到有得睇實物？

iwc 150啲款係咪冇可能有折 我見AD有賣

BT都有折
少少少少啦

大客

老豆叫我入黎

買左sub仔後侮追多隻deepsea買左deepsea後冇再帶sub仔

呢度有冇人J Patek Philippe 個ig
真係排得好靚

有
由第一日開已經follow咗
好靚

剛剛又 update
係 aquanaut
不過頭先見佢排錯咗 但已經改返

我估佢果時未出晒啫
唔知幾時grand complications 呢
好期待佢D minute repeater

我期待佢出 calatrava

隻黑地個dial咁特別既，ym都怪怪地

請問有無巴打會買自動上鏈錶盒來裝機械錶？

暫時冇打算

我都未打算買
而家仲係得兩隻，暫時都係日日上鏈
多幾隻時，應該都係等佢停就算

少就唔洗用，多就唔夠用，都唔知買唔買好，而家五隻機械錶，理唔到咁多，每星期日上一次鍊比佢地keep 住郁下，戴先再教時間

我用月餅盒咋
其他都係放旅行錶盒
Iwc嗰啲有10個8個

我都打算真係懶就一個禮拜一次
如果我買兩針三針款應該會咁做
而家兩隻都有 date, 我費事再較，唯有勤力啲

Day date 重煩呀

依家有十隻機械錶 一隻長放winder 淨低放入月餅盒 每晚都幫佢地上一上鏈先訓

好有愛

每晚咁神心
我都係兩日上一次
有啲甚至由佢，戴先較返

JLC果然靚仔
（只睇不買）

新手絲一名
追左post好耐覺得咸仔好正 終於買左

支持 JLC

呢隻唔太貴
折咗60k都唔駛

猶其jlc 冇人炒
2手抵到爛
Tudor 嘅價錢
機芯係江山輸盡嘅質素

要尼隻定GO panomaticlunar好

GO panomaticular 個calender digit 靚

但寧願要 jlc master calender

頂 巴打同我煩惱嘅一模一樣

所以維持現狀就啱

jlc呢隻一般折實51k

不過都係太貴玩唔起

原來可以有75咁好

啱啱睇R字頭水貨店49k有交易啦

r字頭GO PML 57k 好吸引 但唔敢去試 未儲夠錢

死 完全唔知你哋講邊間
我嗰隻如果去水貨舖買，怕且唔使四萬

呢隻絕版喇喎，賣緊嘅唔係咁樣

RXRX XAXE 你邊間？ 隻JLC唔洗4萬？ 我見R字尼間水貨尼講都算好平 尼緊想買左膠面speedmaster pro先佢賣25.8k 不過曾經見過Vxx station 23.4k 但之後又加翻 巴打知唔知邊到平？ 我應該年尾先買 唔想太奢侈

我睇緊jlc 隻gmt
個complication好好玩
齋睇，冇錢

我睇你個答案前，剛剛見到 fb ad 了
真係好平喎痴線
但實體舖邊度平我真係唔多知呢

二手 300k 應該走唔甩
有冇巴絲再俾料

新手入坑, 想買IWC隻小王子, 可以去邊度有多D實物睇??
另外想配隻同牌子既錶既女友, 有冇推介

可接受？

去iwc專門店睇又可以隨便試
冇幫襯都冇所謂

捨得買錶即係有閒錢
有閒錢我就唔理 10% 差價，暫時仲係咁諗

正呀 呢隻野重唔重手架??
入去白撞直接話想試就得架啦??

窮撚表未冇閒錢都唔會理 返正都已經係幾個月糧
某啲水貨店同ad啲招呼真係差到好似係你入去乞錶咁
我俾得咁多錢自然會想成個experience係感覺良如

唔重不過有啲厚嘅

去bt根本係預你白撞
放心啦

係lol
我都嚇左嚇
正正就係果個款

少少重啦
平時我戴開精工diver仲重過佢
不過pilot chrono幾厚吓

本身我都好想要小王子
但係戴上手發現完全唔襯自己

打開門口做生意
試錶唔使擺低舊金先有得試個喎

其實係
我玩筆d friend
去montblanc 永遠運吉
試完就去第度買
限量版例外

其實fb google ig都會根據你哋上網習慣出返ad俾你
所以不嬲啲ad都好準

所以我咪去咗 BT 買隻 JLC

點解?? 因為太斯文??
我本身都係帶緊精工

但係嗰個ad係嗰間鋪自己出嘅post喎

有你呢句, 聽日收工就去試下

識嘆
第日做到VIP記得分享吓

小王子Mk18有冇試過？

打鐵趁熱

精工好野黎 粗戴一流
點撞都唔會壞

藍面唔係咁易carry
啡帶更加難襯我呢啲比較黃嘅人
換其他色又唔夾

黑面又太普通 同我另一隻精工差唔多樣

我買筆去返montblanc
貪佢service

冇呀
淨係想買chrono

我有隻精工個款太似pilot

我想做 ALS VIP 多啲

剛剛去 RR 爬返佢啲舊 post
發覺我嗰款 JLC 嘅量產款（我嗰隻係 25 週年特別版）真係四萬有找

我去ad到問過 隻speedmaster得88折 但rr就6幾折...所以都爭幾遠 個人會prefer 水 反正國際保

覺得自己都只係bt嘅一條水魚

我覺得mark18好啱做情侶錶, 又多色, 啱晒個巴打.
一係自己買大飛, 再買隻mark18比女友..

白面都幾靚, 有藍針就爽~
jpg

入得BT都預咗㗎啦

我本身有377714, 買咗MK18俾太太佢嫌大，結果我自己戴返
嚟緊應該會買埋新機芯小王子大飛儲齊佢

巴打密密出手

講吓咋
講吓都可以好開心

無知一問，咩係RR

某水貨錶鋪

vip感覺好差 一入去成班大陸佬同倫敦金財俊咁

入過去睇pp
係咁問你add wechat
屌你冇用開啊

有冇參觀過rr
感覺如何？

仲要vip同某啲ad一樣都係見你窮撚樣就會黑你面唔理你

冇去過rr
唔就腳

以前係k11樓上去過一次，幫襯過買tudor bb

可能見慣俾錢唔手軟嘅蝗叔蝗婦
我呢啲行埋去大力啲呵口氣都凝住轉頭有人走嚟抺櫥窗
好自卑

我都對呢間嘢冇好感

我上次買銅大飛係上back office

咸仔好少人帶

啱啱先發現原來iwc隻 iw377724幾特別

巴打，我最近都睇岩左377714想入手
想問有無7X折既AD可以介紹
新手第一次買貴錶

去水貨舖買啦
AD宜家都幾難有低過八折

又或者去bt做水魚

水貨鋪會有全新？大概有幾折？
有無邊間可以推介一下
之前無咩留意水貨店
係唔係類似海防道果間？

上次去左海港BT運吉試錶

幫你唔到，今年收緊晒啲折扣，有8折都算係咁喇

問過最多有82折 算唔算抵？

其實各大牌字只會越來越少折
你見佢150週年俾咗錢都要訂唔知幾耐就知
擺明hold起啲貨慢慢出 hunger marketing
我就唔信啲入門款會做唔切連廠都冇貨啦

算
你睇吓香討啲人都係拎到82折盡

一係你搵員工貨囉

錯手負皮咗
去bt慢慢j 然後係bt做埋水魚

比番個正皮你
BT service 係正既 但無折 不了
好難同錢作對

當你82折入
bt有得免費換摺扣
即係bt貴四千蚊左右其實

如果你同個sales啱嘴型佢送多條皮帶俾你咁就變相其實同ad折完一樣價

73都試過
已不復再

AD 價？

幫襯過 RR，無乜問題，不過就唔好 expect 有乜 service，基本上 check 錶齊咭就俾錢走人。同埋佢地而家個 office 成個貨倉咁，都幾趕客。

Yes
去咗間未幫襯過嘅
得85折

想入人生第一隻錶 應該係datejust/daydate
邊度多d款可以試下？

呢D度度都大把款啦
揾間周乜春行入去就得啦

有錢當然 day date, 起碼出街少啲同人撞款先。

真係要兩款揀一款就 day date 啦
當然我更加支持你買其他牌子

同樓上巴打們一致，DayDate啦

上 fb 見到有舖頭賣 Paul Newman Daytona
價錢好癲

可唔可以透露下幾錢
個配色好靚

可以行入 Porsche 買架 911 Carerra 4S, 仲有啲錢剩。

咁我寧願要架911 加隻jlc

係RR買左隻omega
想問較錶帶係咪拎去專門店就得

我會要架 Jaguar F-Type 加隻 ALS Annual Calendar

買錶體驗如何 保卡係咩國家ad印？

之前喺K11 上面，就腳好多，但淨係開1-5好撚煩膠。

有冇巴打會放sinn ezm1 啊

第一次用

大客巴打

Pan 661

遮一把
冇乜特別

隻daytona同RG YM假到

隻十仔改到成隻膠錶咁

白十仔個錶面

嘩屌
有冇佢啲錶咁優質先

利申 我用梁蘇記直遮

都幾靚仔同埋好跣水吓
不過我對遮冇研究
淨係覺得好型棍

我嗰把都全黑，都跣水，完全地遮到兩個人，都幾正
爭個 logo

膠帶有RB, Everxxxx
皮帶有乜牌子？

隻mark18 heritage 回來了

上鏈問題搞掂咗？

係 仲要無送花 服務又好

你地點睇 tudor ranger heritage 79910
幾年前係周大福見過 一直心思思 但上網有人話唔值20K依個價
水貨好似都要15K左右

咁咪買水貨囉

我啲錶維修/保養過幾次都冇事
有冇拎返個旅行皮錶盒咁？

地通點樣睇？

有呀 因為拎走

十分好

我fd隻葡7係咁奶嘢.來來回回入咗5次, 最尾呢次整完整到支針花

其實自家機芯係咪易壞過eta芯

每次入廠幾千蚊入多幾次都夠買隻pilot

遲啲會唔會開手錶[維修撚]。 手錶壞自己去維修...

咁唔好彩
IWC有冇賠償？

免費換針

針都花得
絕對要換啦
正常用家想整花都唔會整到

希望我入一次就夠

其實條尼龍帶真心唔錯

舊精工

冇三文治錶面

Happy diamond 忠實fan

靚啊 勁襯你幼手腕

Cheap嘢

果然係坐開J class出遊嘅巴打

最失敗就係無三文治面
不過鍾意佢個藍logo同價錢算入門

下一隻想買jaeger
但諗唔到咩款
男人size真係對我來講太大

Except from jaeger
會唔會想買vca情人橋

咁浪漫嘅嘢好似唔係好啱我

其實絲你手腕咁幼 應該好啱帶RM
白色好靚好靚好靚

一諗起佢就諗起nadal
this one $1m

真係靚到
Btw絲你隻icons 300k出唔出到門口

買多幾條帶都唔洗！

越睇越靚 唔該曬絲

之前有個post好似話咩覺唔覺女人戴撈好柒
之後我po咗隻happy diamond 出嚟話覺得女人戴chopard好靚 之後俾人話娘

笑死我 就算覺得唔靚都唔係娘啦

Happy diamond 真心靚

嗰時好似po呢隻
跟住俾人話娘 真係唔知講咩好

嗰個post我有睇 笑死我 喺度互片

呢隻又真係幾娘
上面果隻modern d

超假

上面嗰隻直頭係Elegant添啦

我鍾意cheap 野，巴打邊度買到？

明明咁正...
elegant 蝦人戴姐，但都唔係娘丫

個人覺得咁閃既去ball去晚會戴就Elegant
平時出街就會唔好睇

如果俾我買全鑽錶既話 會揀翻鑽石出名既牌子 例如Graff 真係靚到癲

我正正係咁諗

唔通平時出街帶鑽錶襯T-shirt 牛仔褲咩

Rolex 隻 Daytona 彩虹鑽都仲有得傾
嗰隻俾 rapper 戴效果應該唔錯

老實講平時唔著皮帶我都好少戴皮帶錶

我好 L 癲
日日白 tee / 黑 tee 加牛仔褲都係戴 nomos / JLC

型佬

想問下邊度買Hamilton 平d
想入隻khaki auto

Ashford

幫推 最近都想入隻GO

水貨都幾大折扣， 佢有隻型號90頭月相錶 幾經典

月相水貨好似55k內

行過見到隻Hamilton jazzmaster open heart好靚 但9百歐 有冇巴打知香港賣緊幾錢?平平地既想入翻隻

今日試左，不得了

呢隻gmt 同勞果隻gmt真係兩個level
個complication好玩到

呢隻係咪公價68k嗰隻？

呢隻有日期㗎
印象中68k果隻冇

好似要70k up先得
高過一個月人工

係我好多個月人工

就番新工，
睇下新同事帶d咩先

公司冇乜人戴錶

Interview 見過人帶撈炸
番工無乜人帶jlc

jlc日常戴應該經常會入廠 完全唔撞得
返工全日實有機會hi到

咁脆弱嫁咩？

返工都幾經常會撞到隻錶其實
尤其如果返工放工時間係地鐵站行
試過好多次迎面條友撞埋黎
大家隻錶撼到應一應 有次錶面崩埋

jlc個芯咁撞法真係生命力硬接

我又真係好少見人戴jlc
勞就成日見，地盤佬有，茶記姐有，西裝友又有

Jlc個芯精細咁多
勞果D俾人粗戴

勞係耐用粗用方面真係完勝
GS都冇佢咁襟撞

唔好話壞 咁撞花晒 唔肉痛？ 始終斯文錶 咁花唔靚仔

仲諗住買黎番工帶

我 NOMOS 同埋 JLC 都會日日戴，每個月輪換
JLC 戴咗一個月鬆啲開始花啦
我都覺得自己勇武

花左實肉痛死

你嗰款sporty啲花咗都冇大影響
斯文款一花真係

但我總係覺得就算斯文款都避免唔到

dress watch係睇場合先戴 返得工都係粗用

我啲dress watch好多都俾西裝「刮」到crown附近好發髮絲紋

補圖

我睇官網而家冇咗 40mm 款

可能冇人買
37抵屌咁多

即係出咗年幾兩年就唔出
係咪有得炒 講笑
邊會有人炒 ALS, 仲要雙針款

想睇下個背

舊相
嚟嚟去去得一隻
就嚟唔敢再出相

買都冇咩人買
莫講話炒喇
40mm可以諗新嗰款星空盤

隻iwc 150 pilot chrono幾時先有貨
hungry marketing好好玩乜

上次我同 BT 講想睇 copper blue
佢前排打俾我話有 demo 可以黎睇
但實貨要訂

但我都冇再去

佢哋啲錶咁鬼難賣
真係要好熱心先得
巴打你唔買都去支持吓飲返杯咖啡幫佢哋打打氣啦

我覺得 ALS BT 嘅人係有誠意
佢哋啲錶堅難賣，會落力啲

撞算少事，畀lift門夾過，聽聲都痛

點解會夾得到

有時你出入嗰吓突然閂門
撞正隻錶
試過

聽到都痛

求精工4R57機芯評價

睇字都肉赤

我應該會哎出聲
心痛呀

a very underrated speedy

垃圾芯
但較得準可以幾準吓
不過一般誤差非常大

勝在粗用一流 好難整得壞

只值二千左右

我隻潛水精工都係4r芯
日常返工用

想問 BT 係邊，謝謝

點睇jlc隻geophysic universal time

覺得錶面個地圖好有霸氣
但出街好flashy

垃圾嘅代表

佢唯一賣點就係氣燈

淨係佢奶警犬都已經永不考慮

用同樣價錢嘅買精工仲好

係機芯值2千，定係指成隻錶?

成隻

我戴緊srp637
宜家街價都係二千左右

presage cocktail用4r但貴到

我見有D基本款就賣$2XXX，有D靚少少既款就賣$3~4XXX
上網睇就話4R同6R其實差唔多，同埋話4R無出新錶好耐
係依家PRESAGE系列又用返4R

奶警犬？咩事，唔知

BT 即係 Boutique, 品牌專門店，品牌直接經營，唔係經 dealer 做

譬如太子大廈地下幾乎成層都租晒俾 Richemont，入面 JLC, ALS, PAM 都係 Richemont 品牌嘅 BT

長知識，Thanks

唔想Post出嚟
巴打自己Click入去睇

嘩屌佢忽上腦呀
DOXA 都做唔到嘅柒嘢竟然 BALL 做到

Hi

我隻4r日差20秒左右
要啱時間嘅就幾日要較一次

我都有隻6r
隻6r就幾準吓日差幾秒

不過6r的確同4r係同一款芯 唔大分別
但新嘅6r錶太貴了

我兩年前買隻6r basic款$2500
隻4r diver靚款$2000

宜家要買同樣款嘅新錶要double價錢

買舊錶好過

出街99.5%唔撞款

冇錯
所以永不錄用

睇 fb 見到介紹 ALS 萬年曆
真係不得了

價錢仲不得了

你睇下佢隻zeitwerk minute repeater 先啦

ALS去到呢個Level已經唔係俾平民買

我買到 Lange 1 Moon Phase / 1815 AC / Saxonia AC 已經無憾

點會呀，5仔先出左隻新款用 4R 芯

我早排先買咗隻過萬嘅 6r

法瑯面？

唔係呀，係新嗰隻 Landmaster gmt

倉底貨靚價入手

正！ 幾錢入

低過五折

無啦，香港AD到期唔再賣zeniht，識人清埋倉底貨收工

zenith !!

Zeniht ! 似乎香港真係賣得好差

巴打點睇呢隻？
見ashford平差唔多一半

唔怕同人撞錶又唔洗食炒價

呢隻好靚

老土

接受唔到lug to lug闊過我自己隻手
不過呢隻個款好classy

爬post見到隻小王子（377714) 好靚 想問下IWC機芯如何？一日大概快慢幾秒？
另外想問下有經驗既巴打chrono24買錶安唔安全

唔該哂

黎隻用ETA芯架 維修會平d易d

黎隻正呀 咩價入？條帶係咪膠？

覺得太花over左

百分之一秒計時加鏤空 睇住機芯轉好型好爽 但會唔會好易壞

ETA芯
穩定同埋維修唔貴
一日4-5秒啦
Chrono24買過nomos
冇咩問題

揀Trusted Seller 問題應該不大
最好揀有店既唔係private seller

鏤空又談得上簡潔應該得Cartier Santos

唔該上面咁多位巴打 準備入坑了

新手買錶想問下 Cartier 啲錶好唔好
想問 ballon blue de Cartier 鋼帶/tank solo 皮帶
呢2款都好斯文

女仔ol 戴cartier幾好 十分唔錯

返工都需要著制服所有想買斯文款
同埋tank solo都算有牌子入門價又比較低調
雖然好多人戴

最緊要自己鐘意姐

都係嘅

想買隻水貨pam 請問邊到多水貨錶睇

人
俾我個老母係碌架床頂整跌左落地
冇lala冇左筆錢
都唔知點整好

新錶落地，等左個半月終於有貨

好鐘意個 Dome 面

報咗價先囉

我買呢隻!深海霸王

黑色條痕係花左？

裂咗呀，pam441係陶瓷錶殼

新玩具

戴左大半年
琴晚成晚訓唔著

你幾多號？我揀咗64號

右把無number

哦係喎，右把嚟

錶圈連玻璃獨立可拆，唔使太擔心

靚價 拎上手 真係唔想放低 底膠 面皮

堅唔知... 希望唔好！香港無得整

ad買？未買過 zenith 唔知香港邊到平 可唔可以透露下大約買咗幾錢

係 大約平時折扣 呢隻通常無咁多

終於都有手第一隻IWC

揮個手先

換圈要萬3蚊，個條友報價有冇貴左？

你去返pan仔個service center人哋點會呃你

換條皮帶都要三四千啦
換圈點會唔洗萬幾蚊

呢洗洗唔洗十五六萬

pan出名維修搶錢

買過隻囉
反正pam仔啲芯咁跌法都

有無巴打好似我咁，鐘意得閒帶下auto又帶下電子

本身都有戴Apple Watch
巴打呢隻我都想買，但係一路都冇貨
第一日去連影都唔見已經話賣晒

定價201100
正路都係8折嘅，再多就靠自己牙力
水貨應該16內

呢隻鋼水超足, 好有手感 都係之前托朋友日本買先買到, 依家見上網好似多左人放, 不過都要5K以上

今日帶呢隻 everytime swissmatic

幾鐘意omega款aqur terra

Under $2000 玩下無妨，電子錶都要 5k 我唔會買。

有某啲款式幾靚。
不過我都係鐘意復古嗰款 seamaster 300 多啲。

應該會整，機芯震壞左再買，
買隻2手pam算
又或者新版地通

我會唔整照戴

Agger, 好貴...

單數月，NOMOS 月

呢隻全鋼+DLC扭底+藍芽, 又唔可以同膠版G SHOCK價錢比既, 打磨同造工都好靚, 呢5K我覺得比得值

唔係崩左wo
係驚戴戴下跌尻左

正價我都覺得值

陶瓷好貴
買過隻算啦

一向覺得陶瓷好濕鳩
成日標榜自己硬過鋼幾多倍
係硬呀唔易括花但一撞就又磞又裂

我寧願佢一下跌落地機芯都爛尻埋，搞到我係咪都要整
真係多謝我呀媽俾我有機會換錶

宜家拎起隻錶掟多幾吓

N年前影落

如果再買pam仔嘅，可以考慮下碳纖嗰啲款

利申: 買左661同616，感覺唔錯

係硬呀，越硬越脆咁解姐。

巴打會唔會唔去jomashop 睇，有無興趣夾單？

點解隔黎買撈個世界大戰可以延續咁耐

我都𢱑晒頭
唔敢再參與討論喇

因為真係好多人賣底褲都要買隻錶黎充大頭 包括我

日前都有朋友問我點解要買嗰隻 JLC
我話合眼緣，有錢就買得，唔使咩嘢理由

我又冇諗過買隻錶嚟幫自己充喎老老實實

隔離嘈到貼身家
其實自己鍾意又負擔到嘅買乜都冇所謂啦
戴隻幾皮嘅錶真係周街都係

我哋夠日日都望住啲幾十萬有四個碌嘅金屬行嚟行去添啦
幾萬蚊隻錶都冇咩特別

我自己都有隻綠針, 但又會買IWC, 又有啲入門既Hamilton, G SHOCK, seiko, 其實鐘意錶就唔應該眼光咁狹窄, 每個牌子都有佢可取之處, 每人買錶既目的同喜好又唔同, 咁樣玩錶先多元化開心, 佢地好多太主觀同先入為主

冇錯
除咗錶
尖沙咀求其一個阿嬸look拎住個h記garden party都要近30k
有啲仲要孭Lindy, 都要40幾50k
又唔又偷又唔係搶
其實買乜又有咩所謂

咸仔lm

支持咸仔

咩model

見到都心痛

咩價

大戶巴打
好鬼硬朗嘅感覺

前排499定599USD 入手

無乜幾多人識欣賞

我覺得太花 好難睇

Chronograph 都可以好花

係佢個dial空心啲色同支針差唔多色好難睇

加上萬年曆佈局
不過整體幾型棍

點解咁平

interstellar

依隻靚 幾錢

6字頭

有冇巴打有戴Sinn? 好似好冷門 但佢啲technology好撚正

巴打睇中 sinn 邊隻？我覺得 sinn 104幾好睇

原先我都睇中104 但756仲正

A字成日有sale

正係正，但就係因為佢既獨門技術，要整就一定要送返德國，煩到閪咁

但照計應該好襟用架 不過保養都好似要送番去...

巴打有冇留意呢隻有冇鋼帶買

有鋼帶 貴6舊

屌，好正

sinn 香港ad 個價貴到傻

聽講新加坡買好平 但未硏究Sinn香港咩價 104外國買好似港紙10k有找

有無人了解Omega矽游絲同Rolex藍游絲既分別 好處同壞處
除左防磁

master chronometer同superlative chronometer其實係唔係廠商自稱 我只知chronometer要認證

幾多 mm 直徑？

隻百事刁賣成48000

痴線

加多少少…

唉刁咁經濟實惠都俾人炒上去，唯有等熱潮過咗先入手

42

點解要話佢女人品味

的確好女人款

咁大隻都女人

又或者咁講
asian好難carry呢個design

carier冇邊隻錶啱男人戴

唔係呀 著得斯文小小的話其實幾襯，除非著得太隨便就格格不入姐

大size American tank都ok嘅

大隻tank幾男人味

係地鐵見過大嬸戴

不過我見好多韓劇男神女神都係呢隻

你鍾意咪得囉

不過我就唔識欣賞喇

名牌子 仲要無咁貴又斯文款 無咩選擇呢 好多又金又白金玫瑰金咁 十幾皮一隻呀

Nomos夠斯文喇掛 係冇咁出名姐

.

一隻錶唔平出名牌子好似好d 起碼人人識

睇你想虛榮定係想吸引識貨之人

我鍾意又要好好睇睇，又唔好太貴

Cartier都假…

NOMOS Lambda 我有錢都夠膽買嚟戴
理西人哋識唔識...

如果比得起呢個價我會揀ALS喇

冇人識

大路brand全部多假野
自己上yahoo 或者fb search 型號 + 復刻 兩隻字
連幾千蚊嘅精工仔都有假

咁其實我都係
要 PP 同 ALS 都買埋之後先會買 Lambda

唔太貴+名牌+斯文款 GS 已經大把選擇。

仲要計埋虛榮感呢 皇帝的珠寶 珠寶的皇帝

戴cartier有咩虛榮感可言

同韓國女神同款

Cartier 女錶就靚，男錶只係一般。

今日都係戴咸

Be An Airman

乖啦 唔好偷阿媽隻錶戴

知唔知CARTIER錶邊度平? AD得95折

太子都有85嘅

巴打呢隻咩黎？幾錢度？好靚

PP, 型號唔係好記得，喺瑞士買，印象中HKD800k到

800k

800k?
Sure?

Yes, bought it in 2010, Switzerland

sorry, 原來係700k

白金?

我自己嫁

有無識錶之人 可以睇下呢隻野會值幾錢

5496 鉑金

應該係PT（鉑金）先咁貴啦

yes

PT

PT款會有粒鑽石

Platinum 又係有錢要試嘅材質
不過一步步嚟，下隻買 White Gold ALS 先

但PT其實會氧化
舊咗我覺得唔靚

有，係錶面向自己果個位

加油師兄

Platinum 嚟講，呢隻啦

個moonphase 好靚

有日夜色，有星河

巴絲評評真定假

一張相睇到真假就唔使上14樓交收啦

睇相都睇到假嘅都幾流吓
其實宜家啲假錶好多都做到冇真錶係隔離對比係好難分
甚至真係開蓋先知真假

貼吓lume shot

苦惱緊買JLC黑月相定PIAGET POLO S好
好似冇見過人帶PIAGET咁

JLC 黑月相

G持JLC, 但係月相要黑好似一般

黑要襯金先靚
如果鋼就買白面

黑色睇過實物都唔錯
JLC隻白面係咪銀色？
冇乜研究求指敎

好正

kerbholz-MAPLE NUDE

cheap野 但幾特別

呢排研究緊Tag Heuer 好似好少人戴？

唔知會唔會比人付皮

黎緊想入stowa同sinn

因為錶黎講幾垃圾下
買精工好過

但以賽車款既自動chronograph 除咗買唔起既daytona 同speedmaster之外 仲有咩選擇

Breitling

Breitling 要快買，加價加得好快

Heuer

stowa買過一次手上鍊，壞完送過返去整，唔敢再掂 sinn我都反而有興趣，好鐘意佢啲h-link鋼帶

Breitling真心幾貴 研究緊Tudor 想買人生第一隻自動chronograph

乜budget?

30000樓下

Heuer Monza 150.501啦 紀念1975 F1發拉利拎冠軍之後出既

呢隻仲要舊logo 原本有睇中heuer autivia但out budget

排咗百事刁
30000 留下好底屌

正喎
巴打呢排頻頻出手

Laco 或者 IWC

30000樓下有IWC? 淨係知夠買Stowa Flieger Chronograph

三萬一囉宜家
幾個月前就二萬九都有iwc chrono

Mk18折咗2萬中都買到
大三針+日期

佢要chrono

不得了 仲諗住買Heuer Carrera 而家諗諗佢先 IWC好似比較易襯衫

⼁
水貨參考價
有牙力嘅去AD都可以講到咁上下
或者搵人員工折

Chrono 真係力推 Zenith El Primero

係幾靚

是但㨂隻

我全都要.jpg
雖然左邊嗰隻比較岩我size

3萬買左omega moonwatch 呀

買到*

支持 Moonwatch

moonwatch拱面玻璃 如果唔係拱面我即刻買

拱面先正

買藍寶石面囉

我好似都係因為拱面所以買 Nomos 冇揀 Orion

其實sinn既chrono都唔差
係希望幾年內唔好出咩事要保養咁解

想問咁多位師兄二手錶會去邊睇

要整就真係要喊 送番德國
但三萬呢個價位差唔多隻隻都7750芯架啦下話

zenith 三萬幾有自家芯

但聽聞ZENITH都係易壞芯 Defy 都好正

三萬幾唔－定7750, tudor blackbay chrono 用 brietling 芯, tag heuer autavia用自家芯

三萬幾有冇El primero chrono

black bay chrono同autavia我都睇中左 好撚難揀 雖然Autavia三圈好睇少少

有
我上面先啱啱post過水貨價

雖然我最尾都係四皮野買7750

有
水貨，近4皮

7750既話

咸仔幾千已經有

講埋幾錢月薪 睇下邊個充大頭先過隱架嘛
利申 窮撚唔帶錶

Hamilton有啲都幾靚 但高不成低不就 好似Tissot咁

冇計啦
牌字嘅野
三四皮內玩機芯我淨係會買GS 不過呢個價錢都係入門野就睇款算
反正自家芯唔好彩一壞拎去整幾次都買到隻新

用咗幾個月糧買錶
咁多年儲嘅錢冇哂

年薪200k 岩岩出嚟社會有隻錶旁身姐 不過都係戴番咸仔 或者Stowa呢啲算

tissot真心狗也不屌
咸仔都叫有啲誠意

買吓假錶戴，唔駛好多錢
啱啱高貧窮線少少

呢隻type b chrono幾靚 買唔起IWC pilot 有咸仔都夠

窮人緊係買精工

iwc係我至愛 買pilot watch淨係會買iwc

宜家有一隻pilot一隻diver一隻field watch都夠哂日常唔同場合用

iwc有一排炒起左做mk錶

都未算嘅 pam仔就真係潮童錶啦
不過我懷疑iwc香港有啲想推佢做潮童錶 之前150pop up搵埋哂啲垃圾黎promote

pam四四方方大大舊 我戴Heuer Monaco唔好？

pam仔我覺得幾fashion watch 係難襯嘅尤其亞洲人手幼
宜家iwc好似熱潮過咗少咗人戴
最近都係rolex tudor最popular

320k，唔敢買貴錶帶

倫敦金個個rolex

想知點解係Rolex就最少有10個上負評

咁我都係買咸仔或者stowa 費時充大頭鬼

True

好靚
限量 100 隻... 有得 J 吓實物已經好好

img]

好靚
限量 100 隻... 有得 J 吓實物已經好好

陀飛輪仲要法瑯面
1球都唔知得唔得

睇咗月薪 200k
月薪 200k 會直接買 high end perpetual calendar

1) 傾 Rolex 過隔離應該氣氛好啲
2) 唔講其他人，at least 我係唔想買 Rolex

求神拜佛啲錶唔好壞
我會情願買過隻

肯定過 1 球

Daytona + Submariner + GMT

唔想買 反正可以戴番隻家傳oyster datejust

其實唔計 Cellini
我覺得最靚係 Oyster Perpetual
連日期都冇
之後先係 Datejust

day date好睇啲 我覺得 但老父隻datejust係布面dial 幾特別

平平地好過DW

一世人一隻錶
我應該揀 Grand Seiko SBGH201G

唔鍾意撈，但係一世人只可以得一隻我會揀oyster perpetual，唔怕壞

我唔鐘意新既勞，但我鍾意舊勞
有隻60年代舊勞

如無意外會跟我一世

問咗
1.5M

琴晚睇 hodinkee 都見到價錢，190k USD

下星期去睇實物

咁快有喇？

有event

屌你老味原來兩皮有Longines Column Wheel Chronograph 想狗衝

Longine

呢個post好似冇人講 點解

冇點解
純粹係啲性價比低又冇乜代表嘅牌字

jomashop算係賣得幾平 幾廿年前Longines都叫係大牌子既 而家就冇了

係咪受邀先去得

相信係

浪琴個定位太雞肋，平少少人地會買咸仔天梭，俾多少少又不如買Tudor或O仔入門款。

重點係多大陸人會戴

marketing問題
iwc夠多大陸人戴
但咪係係做到high end market

其實係
依家逢親識得嘅香港 / 大陸明星做代言人嘅 brand 我基本上都唔考慮
周杰倫代言 Tudor... 都算可以諗下

冇錯
代言人個形象好緊要

但冇代言人可能更好

買囉
不過俾我買都係會買 White Gold 版，主要目標

longines搵左郭富城彭于晏
不過代言人點都唔夠tag heuer多

帶左十日左右，每日快三秒，收貨啦。

巴打呢個APP黎?
係咪就咁放近電話CHECK就OK

呢隻近睇仲靚啊
出咗冇耐咋

邊有咁神奇，自己手動 take time

之前有個App叫Hairspring
可以用電話Headset個Mic位，放喺錶上面等佢Check
但係嫌麻煩所以只係玩過一次就放棄咗

Check 完咪會受磁？

咁又唔係好清楚
嗰時都係用小王子試
唔怕

Speedmaster Reduced?

有錢佬

呢度咁多大蛇

呢隻駛唔駛200k?

唔駛啦, 水貨160k左右可以拿到

Btw暫時最大蛇應該係早幾日700k PP嗰位巴打

Thanks
唔係太知價

因為世界杯見d球證帶得好型 入左隻入門黎玩下

日本國家隊限量版幾靚

大家覺得呢隻如何

低調得黎不失霸氣

咩價位 入門有冇10萬內

係呀

可惜停左產 細細隻好正

好似 1500000 yen
但賣晒啦都咁耐

呢隻咩型號

Saxonia Thin Copper Blue

戴上手好輕巧 好好彩搵到隻condition唔錯既 膠面少花 可以自己整返靚

星期日先黎落雨

幾錢邊度有？

官網 RETAIL價寫 22K USD
香港如果有應該都係十來個頭到中

My Rollies

Lange BT就有

5513 依度無人識嫁

貼勞/AP 果啲巴打清一色收負平0正平

第一次見到人帶呢隻, 嗰陣時搭緊西鐵
呢隻送俾女女真係無敵

漏左圖

精工紅12
唔咁反光影唔到支藍針

每次過左12點就要分開

藝術品嚟

我都唔知衰咩

呢隻成球
細細個啱啱開始識扮靚已經睇中佢

曬完太陽

咁 L 浪漫... 送俾女真係間房水浸都似

好似好重 用黎how人個頭都幾痛

312好睇d

其實1312都好好睇 但我真係鍾意1351多d

唔知係唔係戴慣左，又唔覺重
你地鐘意黑面定藍面多啲？

黑啦👍🏻

我又擺先

幾sharp 👍 易襯衫

平時放錶盒好少戴

幾錢幾錢？

$18xx

掂 好似好大隻 幾多mm?

幾錢入？

49.5
ok既 唔會太大 岩岩好

Steinhart 香港邊到最多款

呢隻應該冇折，150K左右啦

石英定機械？唔識

頭先問 RR 我隻 JLC 賣緊幾錢
真係平過行貨成萬

咁你有服務吖嘛

如果同樣有全球保養 一萬蚊我唔要服務了

佢啲GO好撚平

仲平過 JLC
GO 應該係 RR 最多折嘅 brand

講真嗰次都係愉快

呢排少載咗，之前粗載好花

戴

開心無價

我隻iwc都買貴咗皮幾

係香港買得行貨都預咗

行都仲有七五折至八折
bt買硬食正價

咁你有服務同贈品吖嘛

行得入去就預咗同荷包過唔去

唔係為隻150週年都唔會入
不過換完摺扣其實都唔係貴好多嘅

贈品要大户先有
我乜都冇
不過服務係好嘅

bt 咩都冇？咁就唔抵喇

免費換摺扣囉
但買得週年版都一定有得換
所以其實冇送啲乜
係因為得佢先要去bt買

有個問題想問下大家意見
小弟想買人生第一隻靚錶
自己睇岩pam1312
但係身邊好多人叫我買撈
話遲下放出去都唔洗蝕
如果撈既就諗住係二手GMT

大家比下意見我應該點揀錶好

1) 會唔會一路 keep 住唔賣
2）最緊要你自己鍾意

1) 會keep住唔賣 保守計起碼戴3-4年
2) 我自己就鍾意pam多啲既

咁買pam

咁更加冇買 Rolex 嘅理由啦

戴果個係你，你理得人地啦
同埋你使錢買隻自己鍾意，買得開心戴得開心先最重要

買錶只有一個原則
就係自己鍾意

自己鍾意嘅人地點講都左右唔到你架

認同，最緊要自己鍾意

買gmt

有無師兄聽過SWOLE O’CLOCK呢個牌子吖？

睇巴打2）嘅回覆
答案好明顯啦

如果有巴話想買撈
我都唔會拗佢買其他

邊隻積家

Master Control Date 25th Anni.

之前買左隻reverso, 有75折

咁即係keep 住定係3-4年？

話時話宜家周圍都唔多見人戴pam仔
潮牌熱潮已過

旺角都仲有好多 sales 戴，當然唔夠勞多

新手想買隻撈，已經排哂全港九所有AD
會唔會有巴打幫到手？

唔知點解PAM總係有陣潮童味

巴打去Rolex個Post問可能好啲
呢度未必幫到手，亦都未必有人會幫手

我仲有005啊

因為佢將自己定位做潮童錶之後先係香港興起

00x嗰啲幾抵玩 做fashion watch襯衫幾靚

其實款係靚㗎，有啲款都會想試

好，唔該哂

會戴3-4年以上

聽完幾位巴打講
決定買隻自己鍾意既
多謝晒你地既意見

巴打睇中邊隻Pam？

不過Pam真係一隻就夠

唔係pam fans表示隻隻個樣都係咁上下
要玩都係入門eta芯有op logo就算

OP Logo嘅上山下海概念我都幾鍾意

不過Pam同IWC一樣，一上自家芯就貴好多，有啲卻步

睇岩pam1312
鍾意佢有三文治面
個秒針係藍色
多左個日期又唔會太單調

最主要pam仔自家芯真係唔多掂
iwc自己芯都仲叫有啲賣點

今日戴大飛萬表示同意

呢隻唔貴得嚟又有多啲嘢睇
有閒錢我都可能入返隻

之前問過AD有8折，唔知而家咩環境

你嗰隻係聖大飛萬